左撇子討論區

周圍好多人都話左yau仔好多都性格上神神化化，男仔嘅白啲講即都係毒毒地

有冇同樣先天左yau巴絲入黎講下？

其他用左手都幾cool 啊

利申 左撇，除寫字(老豆迫)同渣mouse外。 A0 孤僻撚

毒同白中

後天練左手，而家左右開弓

唉，而家都先至注意到揮手揮左手

好似係。。。 法國好似同左撇子易friend d

後天練右手練極都唔得 特別要用大力時

唔覺得會毒到同唔到人相處喎，左手食飯個陣要小心d姐

食飯成日撞到人

我嗰時係綁起右手啲手指，逼自己用左手
我以前好崇尚左手劍

有冇人覺得左手寫字d字多數斜斜地
d字體應該係右手人設計
寫落其實有d唔順

我係左手絲打
有朋友留意過我連行路都偏向企人左邊

係呀咁又點丫

擺明心理唔正常

次次同人講自己左撇 啲人都會話左撇醒啲 但有次有人話左撇短命啲 叫我小心有意外

所以讀幼稚園時已被老豆打到飛起咁迫右手

至今寫字依然好核突

我同你相反 我鐘意人地企我左邊

天生左拗，細細個俾呀媽逼用右手 一見我用左右就打手 搞到變翻右手，覺得好可惜，但依家好多時都好自然咁用左左手

用左定右手拖仔？

左撇留名

我食飯左手 寫字右手
但用開左手

補充，渣快子都迫過不過老豆最後放棄由得我

心諗我到底做錯啲乜嘢

左

寫字都用左手，冇改過

so do i

有種心理會想希望仔女都係用左手

左手筷子右手筆留名

個個都俾老豆老母逼過咁 老母話試過引我用右手拎野 但我係都要用左手 之後就冇再理我lu

大學d枱枱櫈櫈完全冇理過左手既感受
有唔少野都係右手設計，包括考Dse 口試張紙痴既方向

Gay佬都平權，用左手就繼續忍受呢個反轉既世界

我都係

除左mouse全部左手

左手左腳

咁企條仔左邊點用左手拖仔

係！最憎坐嗰啲 硬係有啲唔順

打J 都係左手

左手仔留名

每年係有個國際左撇子日，不過冇幾多人知

btw 講真，班基佬基婆全部都係食飽飯等屎屙

咁企條仔左邊點用左手拖仔[/quote］

Ok輸鳥
拍拖會企返右邊

除左打j同mouse 其他都左手

D人一見你用左手第一句就話左手個腦轉數好快好聰明 有藝術感

但我一樣都無

左拗留名

做乜都用左手嘅留名

左手巴

+1 完全唔覺

咩都係左手
除咗寫字 細個屋企人逼

here

數學u

數學u難過五星星喎

利申:全四

8月份呀嘛，不過冇人記得
但唔係重點，不過理解唔到點解班老而不寧願尊重班基佬都唔尊重人用左手

左手
但乒乓球左右手都得
踢波右腳
彈結他右手彈法

有冇鍵盤係比左手用
打lol個陣qwer 要成個鍵盤放係右面

+2

唔記得講埋由細到大都俾人話我鈍

細個連剪刀都拎唔到

左手邏輯差wo
係唔係有咩誤會阿

唔好串我啦 我個陣好sad

我結他同鼓都係跟右手setup

不過打鼓一開始已練習慣LRLR咁去

我係講嘢靚少少 拎5*
但數學好唔掂

食飯要簡位坐
唯一好嘅係可以拖住男朋友手食

俾人講到煩 一見到左手就話你聰明啲 靚仔

Btw 左手單傳 同一輩得我遺存左左手

我覺得冇一定，可以其他方面叻

利申： 5** 打算minor maths

認同 成日話左手聰明啲 早死啲
岩岩識個啲就會話我扮左手

全家族得我一個左手

same
左手有冇遺傳
見過有對孖仔同學 一個左一個右

可能關基因顯性癮性掛

btw bio野已放低N年

應該冇 細個學寫字用左手 跟住乜都用左手了

次次搭地鐵入閘都好緊張驚行錯邊

已經試過

食飯，寫字都左手

銀包永遠都要左手遞俾右手

我老豆都係左手， 一直覺得係遺傳

食飯揸筷子用左手
寫字用右手
滑鼠用右手
揸掃把用左手
算唔算左yau?

食飯 寫字(幼稚園果陣果D學寫字膠得右手 被強迫右手 到今時今日都仲寫得好樣衰) MOUSE右手
做運動全部左手
右手做運動好似D唔識做運動既人咁

左yau特別聰明

乜柒都左留名

所有野都用左手咁濟
成個家族得我左拗 有時真係想知點解
不過有時覺得自己用左手都同其他人有d唔同而感覺良好
其實有冇理論解釋到一個人會用左手定右手多

記得細個學寫字時 有時用左手 有時用右手
學揸快子時，好似左手超快上手
跟住就好自然endup寫字 食飯都左手了

左yau絲
利申: 用mouse同用鉸剪係右手

有時一俾人發現係左yau都有啲優越感，真係當正自己係聰明啲
搭地鐵成日入錯閘，仲要俾人過埋，好彩隔離係男朋友

左手仔

右手左腳

當有其他人發現我係左yau
就會用d好神奇既語氣問哇你左yau架？聽講左yau好聰明
我想講唔撚係囉

原來唔止得我有呢個煩惱

天生左手，因社會需要用埋右手，而家可左右都用到，左手較大力

以前幻想過學埋右手寫字，左右開弓 最後太難搞放棄左

次次d人好驚喜咁問我你左yau架 我都好冷淡咁答佢係啊 因為已經經歷左數以百次

多謝老母逼我用右手寫字同揸筷子

呢道個個都經歷過

左yau

左yau
但得寫字同揸筷子用左手 其實同其他人一樣

但我覺得左yau係多d聰明仔

同路

敏屎用邊隻手？

天生左手

左手

右手完全無力 左手包辦所有野咁濟 所以左手粗過右手

同樓主一樣
除左寫字mouse之外其他全左
由細到大都唔識剪野，
後尾先發現原來鉸剪有分左右
同埋右手唔識渣刀

我次次都要揀最側邊入